世界盃熱潮下唔睇波既女人先係清泉

話唔睇就唔睇/唔識/冇興趣
幾瀟洒
好撚過班臭雞忽然球迷
求其講話撐個二線頭球員/撐d閪隊
扮哂識波/唔係大眾
屌你哂你班臭雞老母喇！

不服來辯啊臭雞們